🇳🇬 得罪講句，batman 3部曲完勝avengers！

Avengers 呢d英雄打怪獸都係岩細蚊仔睇

群星大集會，成集賀歲片咁

系，Marvel頂盡得力架俠同Dark Night有得抽

2018仲拎緊 batman3部曲黎比較
好心DC生性D拍好正義聯盟啦

冇睇力架俠，劇情高質？

動物記錄片

一樣都係咁有深度

夠屌啦，出面個個讚到avengers 3天上有地下冇。咪又係普通英雄打怪獸/外星人片

marvel黎講，ironman 1最高質

MOS 同 BVS係好過TDK
原著還原度 畫面 人物性格描寫 都好d

又要開拖

要加「奇俠」

當睇尼日尼亞國家隊踢波就啱

幾萬個你係非洲草原跑同打架

Batman 3 嚴格講真係唔算英雄片
英雄片計我覺得 X-men First Class 好 D

完勝大部份電影添

咁都幾好睇

差在佢地冇著波衫，認唔到邊個打邊個

係搵都搵CA2啦。。。

batman都唔算英雄片？🤣

咁都係

有d暗星過一過鏡就算

marvel冇一套夠batman 3部曲黎

我唔係講好睇
我係講力架奇俠先夠黑

如果只計人物屬邊一個陣容計
之前Spiderman 三部曲都可以一戰嘅

但佢好似係Sony拍
Homecoming我覺得佢只係Ironman外傳

sony嘅Spider-Man
dc嘅三部曲 守望者
m記嘅ironman 1
呢啲都好經典 印象深

Dc永遠都唔會進步，就係因為有班低質打手
身為dc fans既我，見到近年啲戲拍到咁真係好心酸

sony spiderman得1高質，2同3都垃圾

冇好導演

所以現實啲 如果唔係dc永遠攞三部曲做後盾，就一世輸比marvel

DC贏嘅係過去

細蚊仔imdb top 250都唔知睇晒未
利申我未

spiderman 1佢既英雄起源高質,但中後段已經唔得,綠魔為咩要同蜘蛛仔打,我已經唔記得
第2集先係蜘蛛仔既最高峰

剩係一、二已經夠贏

55

Ca2

You are so dark

Marvel嚟講Ironman 1真係冇撚得輸
得閒就睇 倒返轉都識背

其實你有冇睇過homecoming?

係

我都未

有，但Robert Downey真係太搶戲

2已經唔記得講咩了

八爪博士

Dc撚表示2018年仲用緊batman 挑機真係好肉酸

無間道3部曲完勝Nolan Batman

綠魔係幫老豆報仇

賭城風雲3部曲完勝all

其實3部曲咪又係得第2部好睇

第3集得啖笑

batman 3係最差但都屌打任何一套marvel啦🤣

好多魚上釣

第一代啊，唔係綠魔仔啊

sorry我都唔記得

成班差佬入隧道？唔用槍打贏班壞人？

第3集都好好睇喎，又有反高潮位，你有無睇嫁ching

由佢話3部曲得TDK好睇,就已經唔駛再討論落去

成日話DC狗靠batman3打飛機
咁呢3套真係屈撚曬呀嘛
利申：marvel fans，但狂煲batamn3部曲

識波

套野係有荒謬位，但更加多值得欣賞既位

個反高潮位係唔係batman打生打死打唔贏,貓女用電單車嗰支大砲一槍ko咗個大佬?

覺得無得咁比
兩面都好睇

終極boss係個女人唔係bane

Watchmen係咪DC

幾好睇 唔係合家歡

不過中立講句

JL真係拍到好肉酸

仲衰過BVS

yes

Avenger 細蚊仔咩

同意，就如BVS同正義聯盟一樣，DC永遠拍唔返Dark Knight呢類，仲愈拍愈差，就黎拍到變型金剛咁，唔好再拍落去獻醜啦

陰公 DCEU呢幾年拍咁撚多套都冇一套擺到上枱同marvel鏈過 講足十年都係batman trilogy

Batman深度方面完勝
Avengers揾錢方面完勝

同🇳🇬有嘜撚柒關係？

多數係黑人

得罪講句
Xmen 3部曲完勝晒

番去屌咩咩妹算啦你

三部曲其實得二係神級

三直頭係悶

冇

系

討論電影唔講搵錢方面啦

我覺得1好過2

Batman trilogy>= ca trilogy > other

屌打

又鞭 DC

係靠joker拉高成個系列既水平。

啱 老餅先睇tdk😂👌🏻🔥

三部曲邊個拍呀大佬
Christopher Nolan 呀

唔好話BAYMAN 3部曲
連遊戲蝙蝠俠秘密系譜(第1季)同內部敵人(第2季)劇本,都正撚過avengers1同2

nolan d戲好正

batman都演得好好